弱智無聊齊吹水？

Come

on9 仔女同好會（on9限定） 樓主以為自己好玩得

屌解你咁得閒

Lm

我都係啱啱放學

屌解咁早放學

因為我係中學生

禁快比負皮禾

一條片回顧香港警察極醜惡片段柒事

唔係我

而家呢個先係

等你好耐

唉 屋企好煩

唔係gay佬嘅 咁我走了

春袋妹

妖你喺到jm9

不嬲都。。。

咩叫不嬲

前日開始已經喺度咪不嬲

我本po老屎忽

仲以為你今朝唔知醒

樓主好正 大家唔好走寶

食屎啦

超正啊

1/10

2/10

3/10

不得了 10/10

樓上dinlo

冇人理 我有樓主相

此po已完，唔洗再回

1/10 爆

2/10 爆死樓主

笑死

3/10 88啦樓主

樓主正女 4/10

10/10 I win

5/10冇人理既屌

唔好咁啦

6/10lihkg竟然有靚絲

即刻貼

袋袋

7/10 見多識廣 又心地善良 真係清泉

屌哂樓上老母

8/10 樓主好正你知嗎

又唔叫
嬲嬲

9/10 樓主一啲都唔惡

我

10/10 下次一齊

潛有緣再會

玩留春袋妹

何鴻燊五奶個女？叫何超正？

吊返你上黎

屌

我知呀
佢叫何超正

0/10

0/10 人靚聲甜 尤物啊

樓主話一拳一個mk仔 大家小心

D Mk以為自己有少少腹肌就好撚好打

樓主非mk妹

要你貼咗先討論到

ok pm？

Pmed

點解硬係覺得同以前睇果篇唔同

你終於出現

屌出gpa有科C撚左啊屌

啱啱瞓醒

10點幾？

有請小鳳姐

你點知的

7個鐘時差

屌比呢科拉低仆街

你邊科c咗

原來不知不覺已經成5點

emmm major嘅科相反finance 其他全部b+

major都c

抄我起身

屌佢好高要求 我都只不過一份assignment 失手就拉到咁

出名killer嚟？

唔係但係好嚴格囉 第一份assignment 身邊幾個c+ c

屌我發惡夢六點幾醒咗次

好驚見到自己未來

唔會嘅我其他都B+啦 唔係個個都咁嚴格

不過入唔入到都未知

慘

食屎

話你慘又叫我食屎

兩件事冇關係的純粹想你食屎

今晚追擊你

唔係話聽talk咩

完左啦 聽幾個鬼佬discussion

咁撚快 講咩架

仲有10分鐘

做咩

放左工lu yeah

講係trade war 同埋 武漢肺炎呢個pandemic之下 cargo trade 同埋 supply chain 嘅trend

呢次你仲唔死

...ok

你鍾意聽呢啲?

深潛

你做緊咩

諗緊嗌外賣定pizza

咩外賣先

Pizza for sure

學下冇壞而且我讀logistics

怕

日本嘢掛

變肥仔

大師

食緊燒肉好正

自己知自己唔勁先要學起碼知發生咩事

想食

三文魚

想睇

你又肯去睇對你改觀

驚有蟲唔食海鮮

屌你

我成日食屎

比屎忽你屌

原本係點睇我

小心有蟲

哇大把人排隊

等我

唔話你知

好想踢波好想快啲有intern

我係肥蟲

係屋企踢住先

大菌食細菌

細菌人

細菌人會比麵包超人boom豬

嗌咗pizza啦

你係屎超人

屎超人塊新面都幾易整

Hi

咁多位

我又有新創作

喺日本御守呀

啱啱瞓醒 精神！

我21歲呀

I’m back

啱先見到樓主 幾靚女

小心啲

讚下都唔得

講事實禾怕醜

下次唔讚

冇人理我

講事實都唔得

你係日本御守？

呢句應該我講

Hi!

好惡

邊個叫我驗眼

洗唔洗幫你book埋

Po名改得唔好冇人入下次改返做gay lo先

唉唔洗了冇用的 會比你鬧

話咗㗎

到時記得入嚟

唔好啦 成個po就會好gay

要搵多幾個你

以前呢度唔係得我一個c打的

比啲gaylo嚇走晒

yes

Sad

收幾錢

唉

歪

唔開心就打gta

冇人陪

認唔到點算

單機 我今日都係

得啦得啦

Tg thks

你地唔留意我

似係你掛住打機

Halo

我冇呀
你睇下上面
我御守

你得今個po先有講嘢

我。。。其他都有

我mon住個po唔好扮

lm(但一陣又爆)

Long time no see!

Ng long la

But I miss you ma

仔死仔還在下個更可愛

今晚好似fish and chips

但啱先食咗個pizza飽到下年

點解viu成日播查案劇睇到唔想睇

我真係心水清

旁觀者清姐扮情聖

唔好狙擊我

我想知道點解咁嘅男仔都有女朋友

終於

終於咩？

上水

今日有啲靜

返工返學啦

我都想搵份工做吓 因為未諗到學咩語言

spanish

Hiiiii早晨

屋企人都係咁建議 話係最有用

有冇用我唔知啦 但都幾好聽嘅
不過都係睇返自己興趣

有興趣呀 本身就係想自己學多幾種語言 因為有人話過其實覺得我語言天份唔差 所以都想試吓 但就唔知學邊樣先

應該岩岩開始係最美好掛

你上網聽下睇自己鍾意邊個先囉

願我可花足一生和你甜蜜 再走到一百歲那誌慶場合

啊屎咁好點解佢冇

Hihi

食咗晏未啊

sweet嘅歌唔啱你

？我都想問

我共你 患難亦回味 我共你 奔向未來遠飛

食咗了，剛放學

已經要返學？跟唔跟到啲進度我已經完全斷晒

落雨好舒服又好唔舒服

留係屋企好舒服但係又會好sad嘅感覺

點解你會知我諗咩

孤獨好sad想搵人陪？

少少囉

真係好悶唔知有咩做

咁撚7快

又係我認真魔人喇！

今日冇人

咁我今晚早啲瞓 唔開話題喇

Btw 今日識咗個女仔 幾有feel 都幾靚

但佢都有啲認真魔人feel

你都係啦唔怕

係呀

去馬啦咁

有邊個肚餓

Cls 今日先識 咁快咩？

機會唔等人

飽

我唔係人 我係魔人 仲要係認真個隻魔人

時機成熟我會去架喇

搞錯！食咗咩

加油

見到你就唔想食嘢

蛋糕同一盒奶

想唔想睇美食相

樓主港女格

Fatfat喎你

你比條mk仔同化咗

邊個mk

Pm你嗰個

唔撚想呀屌你

樓主有白滑長腿

咁我等多幾個入嚟再send

我都想呀

小家好

中家好

大家好

你姣

嘩屌 條女仲要好似係處嚟
但我唔係

我巧巧

邊有人care

im back

睇緊故，太始之初，入宿
果個故，勁好笑
有無人有跟

唔好我得閒就靜晒啦

屌真係突然靜咗

本身都靜

係啊

上個靚水

哇屌正有冇茄汁

想幫你食

Mayo

試下買本佛經返去唸下

我食唔晒好飽

係咁爆瘡

自私食

過嚟幫下手

另類口味 啲魚好唔好食，會唔會好鹹

過黎食埋你落肚

Omfg fish and chips !

唔准咁爛口

見到即刻覺得個口生飛滋
呢幾日食啲野勁熱氣
屋企人又日日喪買榴蓮 一日一隻 就黎燥底過黎M

吾欲擊汝肺

Never食before ho唔ho味

就係炸魚同炸薯 只不過其實佢個醬係重點

你殺氣太重 叫你男友買隻木魚你扑下啦

冇喎 好撚大塊 長過我塊面

食還食

係香港啲濕鳩天氣先會咁濕熱又冇風，人都癲

好想食呀屌

迎君頭而痛擊之 汝欲往生哉？

Why not both?

哇屌你中文實五星星

睇黎有污糟野上左你身 等我超渡佢

What a bitch

Google, copy and paste

你係咪傻咗？

等我夾爆你

手指

負皮

冇正常過

屌..搞到我仲開心左下

你同李白frd唔frd?

跟

記得fing下隻腳

我同孔子friend 啲

我頂你個肺=吾欲擊汝肺
食屎啦你=望君嚐糞
正廢柴！=朽木是也！
我想同你隻抽=吾欲與君一戰
你係咪想死？=汝欲往生哉？
打爆你個頭=迎君頭而痛擊之
你係咪有病？=汝抱恙乎？
拎去用唔使多謝我

Ok not bad

咁你同凱婷frd唔frd

我講嘢唔兜圈的

我都差唔多都堅持咗三個月

HI BB

同牛丸frd d

講起牛丸想打邊爐

比起打邊爐我更鍾意雞煲

好撚飽

死得未？

惡到你男朋友知唔知㗎

咪差唔多

打邊爐好悶

怒漢

咁打埋你

使唔使一上水就追住我黎打

未食過雞煲

G持

冇一上水 你上左水好一段時間了

鳩少陣

咁你郁手 我唔打男人的

你死啦 方丈份人好..

我唔夠男人打

On9

咁你就要跟我學下中國古拳法啦

國術大師

我不是男人

你又想學野？

咁我唔客氣了

你肯教我肯學

學野冇問題 但要交左你銀包手機出黎我保管先
怕你一分心走火入魔

關咩事

信我

嗰度咪有電話亭囉

唔信我咪講 難過

我全家都好幸福

你同女人都好大仇口下

所以佢轉左機

你係咪走左去接佢機

係杜拜個到轉？

唔接 佢啲屎好臭

其實我係肥左去到65kg 但係睇落你會覺得我60

寧願滯留在此處
寧願叫時間中止

你點知

不就是現在嗎?
MelaMeal起來吧

帶眼識人見勢色唔對就提早離場

傻咗

佢話要儲啲屎唔柯

我聰明？

一做兵就走啦 比人踩到上心口

你有冇幫手搵野塞住佢

你鳩估

你幫佢

今朝講咗木塞

我冇鳩估

唔應該低人一等就算係溝都係平等地位 做兵係做壞規矩

呢度全部都有鳩估

冇鳩 you竟然是個girl

之後佢哋就以為八達通貼金

應該用魚柳

飽撚死我

生性多可疑都有

嘔返出黎 等肚餓再食

佢至少有兩條

同男朋友棍撞棍快啲推走佢

好似牛定唔知駱駝

你係傻仔

你點知的？

下個po
[突發] 生性多疑有兩條

放係娛樂台

就算係傻仔都係靚傻仔

唔好比佢見到爆seed

俾相我就信

佢上次同我賭輸左條俾我 佢話佢仲有兩條

Ok 咁你開po

放學術台比較好

加我tg hugo1991

等春袋

支持

想推你去死多啲

唔怕 你食飽先死 有得做隻飽鬼

狗嚟

恭喜你我睇到啦

嗰個係食屎巴..... 你記錯咗 我一直都話我係冇

屌晒你班仆街

咁唔緊要啦知咗嘅話連唯一一個問題都解決埋

美國人將活豬監生蒸死

你上次係咪同花仙巴打賭輸咗 話自己有三條比一條佢 佢而家記錯咗係我

嗰個係你喎

咁早呀

洗白白先

你地揾返出嚟咪知😗😗😗

夜行性要深夜先會出沒

咩啊 我一定冇同佢打賭 咁嗰個係邊個

好似係你

你咁鍾意屈人嘅？

呼😗😗

係到揾緊

我一上水就冇曬人

呢個時間少人都正常嘅

而家先返屋企 聽日又要返工

我係到

召喚

返嚟

我唔係但費時話唔理你

呢個係冇可能的

日本御守
有冇興趣！

仲有你陪我通頂

你送比我？

都係比緊signal你啦

自己整?

做下有氧啦你

冇咩做

會然 高登藍絲 不分偏零 請停止狙擊我

lm+1

飲緊啤酒 睇下今晚會唔會早訓啲

過咗去邊

會唔會醉到瞓唔到

我覺得應該冇乜分別 最驚聽日宿醉頭痛

唔會
作為一個飲Jolly sandy（唔知有無串錯）都會紅既人表示飲酒只會更難瞓著

好想飲紐卡素啤酒朝下聖

自己飲？

我本來為左練去俄羅斯而飲多啲酒 點知酒量冇變 但而家變左好似酗酒咁 唔飲唔安落

Hello

第三位dinlo

你講乜7

最老會然 不分偏零

聽緊 又冇proofread
903深夜電台節目
以前返通宵更晚晚都聽

邊度聽

去AppStore down HK toolbar

終於 追到最後一集大結局

個電台肯播歌未

我好鍾意同人吹水

飲左兩罐大罐啤酒都冇乜料到 倒下啲rum嚟飲先

你又飲緊

係Eason既時代曲

E臣

冇聽過

最愛Eason既月球上的人

我鍾意任我行

一戰嗰陣聽?

佢話埋你啊藍絲

有冇聽過反高潮
佢全盛時期真係好撚癲

屎屎真人應該好mean

真人薯仔嚟

食屎啦網絡鍵盤手

如何留得住高潮～～

又扮 明明自稱靚仔

歡迎嚟到一戰

過嚟打我呀笨

靚仔唔薯得?

笑咗佢唱到好高音

薯到食唔到女

我的快樂時代個live
依家已經回不去了

海派甜心個林達浪咁？

->->

聽過冇睇過

Duo版本
雖然把聲好爛 但好有feel

能共你 沿途來爬天梯 不用忌諱

諗起都恐怖

又播林家謙

佢地好似除左呢首就冇乜點聽這其他

我都係

若覺得第一位最愉快 為何上一位不釋懷

誰亦反覆在錯愛之旅捱大

如果1001左點算

深夜無聊一齊吹下水？

廁所佬之前有個

一爆左就轉場

所以唔洗驚

推佢老母

腎仔